香港人 七點 尖沙咀

香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀香港人 七點 尖沙咀

推

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

PUSH

?

敵進我退，不要送頭，區區開花